10tb硬碟幾時會變成最抵用嘅用量呢？

話時話而家最抵用嘅硬碟容量係幾多？

最抵應該4TB

唔係 8tb?